［工程］BS 做Main定Sub仔好

今年Grad,糾結左做main定做sub仔好耐 本身想考牌 但apply左幾間consultant 都冇回音 我見main con多數做coordination 好似較少technical 嘢 , 但sub仔又好似淨係做一範 其實main同sub邊個發展會好啲 同埋容易啲考牌？

邊間請去邊間
Apply無回音其實有問題，正常出面爭住要人

過隔離 post 參詳下